殺人放火金腰帶 修橋鋪路冇屍骸

自己演繹，自己斟酌，冇嘢好講